遊行朋友我們需要你!!!!!!!!

遊行嘅朋友快啲黎煲底支援!!!!
唔需要衝去前面！
只需要人多，掩護勇武，比人群義士避，犬隻分唔到唔敢亂打就夠！
勇武派都需要大家幫忙!!

push

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌
物資短缺！
拎去煲底

pish!

pish

推

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

人多就夠

巴打 而家有幾人？
我八點到

Push!!! 救前線！

好多人

人數唔少，但個勢唔夠，好多都係勇武派，和理非遊行朋友唔夠，要多啲支援

要多啲和理非係後面，先可以令犬投鼠忌器

遊行朋友話警察坐緊貨櫃車同私家車咁？

犬隻有動員，一定唔會話好安全，嚟緊嘅朋友要自己考慮係外圍定外圍支持

內

金鐘黎緊

食定飯翻

感激

發夢趕緊去金鐘現場支援！ 未黎既巴絲，唔好睇live喇，一齊去現場啦 唔衝都充人數

PUSH

完全正確，人數多非常重要

請問隊尾喺邊？

我要gogogo了，大家幫我推

直接去煲底，冇隊

Push

如果巴打淆，就係遠處搵人群打下轉

要紙皮整盾！！！

推
過緊嚟

搵人一齊執紙皮製盾！！！

要帶口罩 幫手做掩護！！！！！

推 推 推

感激巴打

遊行完唔好好咁早散
班狗立法會回防班義士就死得

和理非都好 記得掩護同路人

推 睇到既朋友話比同行既知

[急]需製盾小隊 ，唔好用頭用肉身擋，坐梗既幫幫手

和理非請帶物資+充人數

推 需要物資！

啱放學出到天后 龍尾係邊 想跑過去

大批人冇走到 企係到backup 加油

Coming

龍頭行得好撚慢

我明白好攰 休息下 留低充人數 大家加油

龍尾係邊

龍尾係邊，同問

直接去目的地

過緊黎 要頂住

幫推

推 隔離post 話龍尾過左sogo

前線需要保鮮紙、索帶、頭盔

Pish

想問遊行會到幾點? 而家過嚟充人數有無問題?

推推

嚟！！！！！

最新：
海富物資急需以下物資
有附近朋友麻煩買大量以下物資
頭盔
眼罩
手套
索帶（粗 長）
保鮮紙
較剪
手套

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）

來煲底啦

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具

#物資消息 1958

前線物資LIST
頭盔⚠️、眼罩⚠️、六角匙⚠️、水⚠️、長摭、紙皮、大聲公

推 睇到既朋友可以話比上網差既朋友知

去完兩條街充人數再嚟煲底

黎啦！遊行仲行緊
btw 如果可以去立法會

現㗎龍尾係邊？

岩岩出黎充數直接到立會都得

德福

推 要低夢既 記住帶口罩

企前

萬事小心

遲到總比無到好